### Para correr el proyecto

1. Se debe descargar o clonar el repositorio.
2. En la carpeta del proyecto correr el comando npm install- a través de la consola.
3. Correr el proyecto en modo desarrollo desde la consola con el comando -npm start -.
4. Abrir [http://localhost:3000](http://localhost:3000) para visualizarlo en el navegador.
